唉 比人話樣衰

好撚自卑好唔開心

圖呢

初中比人話過一次，到而家都好大陰影

前幾日俾個fd話我似史力加

人地講事實姐

我

無人話過
但自覺好樣衰

利申：會有少量異性主動向我搭嗲

我想死

執下自己囉唔係點
化小小妝 畫翻條眉搽個唇膏囉

世界總要有好像你同我呢啲咁樣衰嘅人去襯托啲靚仔

=.=

依家科技發達 儲錢執一執其實唔難

咁你自己斷正丫

唉 屋企有鏡